有冇CHING 飲開檸檬水

好能健康

好似好淡味

加啲蜜糖

咁就檸蜜唔係檸水啦

吊 差唔多啦

會蛀牙...

用酸檸檬 定用甜檸檬

有乜分別

有架
甜個啲唔加糖
都可以甜到似糖水禁
酸個啲酸到可以飲一啖就唔想飲
因為有啲會酸到苦

我用酸

記得剝埋皮

喺親出面食都係飲熱檸水，唔落糖，浸耐啲苦苦哋可以抗癌（好似係）。

有排返工朝朝飲
飲完都有廁所去
果期好爽

檸檬長期浸住咪會苦 榨汁飲就OK

試過
不過變返酸
唔鍾意陣酸味

係 CHING識野

冇會點

以前返工成日病，之後真係朝朝都切幾片落水樽

苦